本身係british citizen用唔用到britrail pass?

求解答